（ps4）fifa pro club招人

因為之前同d隊友唔夾，所以諗住由頭打過，現時球隊有4名球員，現處於d9

踢4-2-3-1窄，短傳為主，重視團隊合作，輸波都唔緊要，最緊要有form

現需cam, ram, cdm, cb
開波時間23：00 - 25：30

有意tg: Giugiu123

pish